[東方昇] 長命120歲

又係佢地3個

正

啲gag

方東昇=毒撚偶像

方東昇D 語文勁到癲

方東昇已經4字頭

新聞台睇完再睇

條女應該都係繼續做佈景板

90歲

乒乓波阿叔目測最多6字頭

有冇9x歲上連登

香港D廢老

美魔女選美好正，扯左...

高下立見

香港D 老人院真係垃撚圾

香港D廢老日日淨係識去馬會賭馬

台灣就好似住5星級酒店咁
仲要勁撚平

港豬

香港廢老嚮老人院睇緊呢個節目，一定好妒忌

歐美的老人都係精神好多又健壯

港豬住地方仲慘過人地退休

女主持
美魔女

岩岩新加坡班阿伯

香港廢老，很想要吧

播呢啲節目 姐係不停話比人聽香港呢個地方究竟有幾垃圾

台灣老人院d房
大過港豬d劏房
價錢又平

港豬有咩好講

痴線新北市個護老院

人地呢隻真係叫安老服務，香港叫等死咋

香港d廢老院

一dd啦，其實大部份都閪過香港
香港都有豪華老人院，識人屋企人住緊
2-3皮一個月，好似渡假咁

有冇台妹介護

TVB新聞部全家百病纏身，長命百二歲

屌你真係有part time乖孫

方爺爺

阿伯都沉船

香港老人院D大陸阿姐，得閒批你兩爭就有

台伯同台妹聊聊

香港廢老靜識爭關愛座

雞

人老左仲賤過狗

港女同廢老對話：

廢老：死臭雞
港女：因住食豆腐哽死呀

洗jerjer

人地8百幾呎都係萬幾咋wo
香港果d劏房大小都好似收萬幾

擔心樓價唔俾廢老死係屋企

岩岩果位台灣阿叔

台灣真係乜柒都比中共香港好

廢老後生時炒樓，終於有報應

港豬真係地底泥
比個節目踩到

起碼係去台灣 唔係同鄰國打飛機

台>>>>>>>>>港

台灣人真係華人清泉

奶共新聞部

港豬好賤

見到人地老來生活咁有尊嚴，香港班老人實好眼紅

啱晒班毒撚
學幾句返去同班毒撚三五成群懶係風趣咁爆出嚟

要係香港生活得有尊嚴
唔好話老人家
年青人都未必得

睇完都想叫屋企去台灣養老

一睇完全家話不如賣樓去台灣住

喺香港就俾人屌廢老幾時死呀

驚唔驚變老

正確標題:

長命百二歲

成班廢老

女主持好正，晚晚同方仔整返Q??

搵老人錢

虧佢地諗得出

利用班老人賺錢

個呀婆咁好搵

2-3千人仔一日
多過我

賽豬

跑豬場

香港班廢老可唔可以出嚟坐幾粒鐘就執幾千蚊

頭先係方東昇後面好多大麻植物

火麻是長壽之鄉巴馬的特產，世界聞名

巴馬種值火麻已有幾百年的歷史，巴馬人一談到火麻，就會脫口而出:「天天吃火麻，活到九十八」。的確，很多專家學者在撰文記錄巴馬百歲老人的長壽食譜時，總是由火麻作為入點。

原文網址：

（唔知堅定流）

你睇返台灣個生活指數先啦

琴晚個集，體驗被綁個part
好震撼

今集日本

方東昇都升得起

黃曉瑩有男朋友未

幾好喎張輪椅

鄉下真係好屈機

中國同日本隔左個海

一面人命仲賤過狗
另一面完全係高科技國家

痴撚線

japan no.1

日本始終係最優秀民族

香港搞老人科技一定變哂質
全部搵錢為主
請一大堆廉價it fg做

輪椅加床個概念幾好

出力呼氣 用氣壓借力嗰個發明好聰明
好基本嘅物理 唔使用咩電、機械

下流老人

不停犯案為坐監，日本老野都係咁慘

講緊年金

方東昇識埋日文

上一輯佢好似仲識其他語言

香港要借鏡

俄文

方東昇日文都得

香港d廢老

廢老真係咪揸車

本港揸小巴都得啦

痴線 頭先聽佢講日文
先記起佢前一輯佢又訪問唔知邊個俄羅斯人
又係講俄文

佢究竟識幾多種語言

交返車牌 , 食拉麵有85折

日本其實真係要車

下流老人，斷低端人口又一個精境名詞

因為日本唔同本港，住所離市中心偏遠，坐公共交通又費時，
所以索性駕車代步。

究竟有咩語言方東昇係唔識

美魔女

好撚索
邊似4字頭

即刻dl套60路熟女J

堆熟女正撚到

啲稿真係有水準

好撚正

四十路

好想屌班熟女

最低果個唔似40囉

低品質婚姻，不如高品質單身

方東昇其實識咩文 之前俄國又見佢好似識少少咁

最底你話25我都信

大吉利是

套野幾高質呀....點解好似好少人傾咁

幻彩骨灰缸

呢個又幾頂癮

好智能

靚過詠香江

你拜人人拜你

訓棺材係個好體驗

香港用100年追唔追得上？

認真，呢套嘢好高質，特別日本篇，有無得down?

迴魂壽屍

劣化去呃錢應該好快會見到

日本人真係高等民族

笑左

香港班廢老:垃圾

日本真係好高汁

英文咁好

屌下集韓狗

韓國廢老

屌 running man

方東昇唔識韓文啦呱，由條女擔大旗

佢真係識韓文

黃曉瑩好正

估唔到條囡韓文咁勁

求 ig

廢老

廢老集團

係咪唱衰泡國

窮
真係好慘

想像唔到成個車箱都係廢老

黃曉瑩真係正，香港早晨拍住梁凱寧真係朝朝起身都好有動力

好少見黃曉瑩做朝早

羅鈺文走咗之後，佢就開始去做

南韓真係劣食天堂

個飯比想像中好好多

梁凱寧+黃曉瑩
李文欣+張文采

好肥

點解D老人家被寡頭壟斷搶奪咁多勞動成果,又被打壓得咁西利,都咁想仔女做大企業員工.....

60路

呢D先正

老雞

65歲做雞

泡菜都係同支那一樣，做咩都係要得個樣

好唔健康

可能70同80

日本同韓國 一個天一個地

好正

長者賣淫

日本現代化發展先過南韓好多

痴撚線，係咪瞓住棺材屌

食都冇得食既情況下，健康已經唔係第一考慮

識食

中小企業就唔會比剝削？橫掂都剝削點解唔搵間福利好、穩定性高、人工高的工
唔想打工咪創業

屌屌下走咗會點

棺材play

36000間炸雞鋪

總有一家肯左近

同香港差唔多，個個諗住做政府工，係韓國就入 samsung，Hyundai，LG

大家地 dna 都係一撚樣

香港都好多141、企街都60路，專做阿伯生意，有個巴打重開post 話試過想嘔

痴撚線，班白痴知唔知咩叫市場飽和

有肉地

副眼鏡
我以為係佢條眉黎

韓國早幾十年咁窮...

咁即係點，過六十逼住你退休唔比你做野？

70路

痴線
唔通香港成街涼茶舖小食店就唔會執咩

同支那，香港一樣，早幾年咪又係週街雞煲

中國都一樣

宜家d後生仔好難想像30年前

馬上風

咁仲好，夠方便

低端人士，同支共一樣

其實好多大城市都有

但趕啲人走，為嘅係奧運，同大陸一樣

韓國民生上只係好過支那少少，算係新興發達國家，
日本由明治維新開始發展又點同韓國，戰後又有美國佬偏心扶助經濟，日本國運係唔錯，天災下上天有補救

陰公

同埋人種唔同，日本人對待自己嘅心態同韓國都唔一樣

日本個集仲咁過癮，今集向泡菜咁沉重

人種唔同
何必睇得日本太清高

韓國老人好慘，台灣其實唔差

屌 阿婆都要整

日本自殺率都高，但至少政府都做啲野
韓國係覺得老人係負累咁，唔想幫佢地

日本人自殺咪一樣嚴重

窮老
後生個陣無規劃
無計劃
都無得講既

方東昇句自殺太重視生命真係好高質

覺得活到夠 老人去自殺我又覺得無唔好既
無朋友 無親人 無錢 又同社會脫節 自己行動又唔方便 唉

台灣醫療養老服務真係算發達

自己返份牛工,返到50幾歲就要食到80幾歲,返得30年工,份糧要養自己60年...點樣唔窮...

我今年71歲,睇完好有感觸

大把大把刮落個啲企係高地，生活美滿幸福，但叫人堅強振作唔好自殺嘅仆街

人地嘅苦，道德撚點會明白？

我無綫

佢仲係著緊rio2016風褸

老獅

新加坡安居樂業養老好地方

我理撚得你家長式

食得好住得好
開開心心過每一天

好想識黃曉瑩

黃曉瑩真係好正 肥肥地打耳

仲要成個bra型出曬嚟

我無線

呢套野啲爛gag好討好

咁老做muscle up

方東昇究竟係一早諗定定爆肚 急才勁到

一試投降
唔試無妨

之前

一試難忘
再試投降

香港d mpf真係得淡笑

頭先條女好大波

波妹 全亞洲數一數二正

新加坡贏香港好多

睇到 好想移民新加坡

其實谷尻儲錢真係掂，到廢老一代又唔會拖後生仔養，自己食番自己錢

掉轉頭睇，既然一直都講住居係必需品，咁政府迫你儲錢買樓都合理既。係退休金要100萬先攞得唔太合理

20%強姦金 幾多人叫救命

新加坡成日話家長式管治好多罰款好多好嚴

正正要喺香港實施

管下班支那人

罰錢 笞刑 坐監最好

新加坡啲廣東話好親切好好聽

你係咪諗多左 就算香港有鞭刑都係對付返香港人

好想知平均低層搵幾錢，又20%公積金，又户口要1球

60萬

香港好似第三世界咁

咁搞間屋其實好無歸屬感，唔怪得有新加波同事話自己國家好多人做過客

配套好，長者都精靈啲

新加坡絕對係先進國家
同歐美日本加拿大澳洲泊齊

香港仲食緊屎

啱啱馬路個shot,曉瑩對波

你好似搞唔清個重點

香港果d護老院

直情拍得住北歐

歸屬感重要，定行都行唔到好？

久病床前有銀紙

望落個樣都開心好多

真係人地個種都優良d

新加坡人工普遍高唔高， 要抽咁多做公積金後生夠用咩，後生要好慳，老左先可以享受生活，要好好調養身體先祈唔好有病

就咁睇,同其他國家完全唔同境界

五十步
一百步
你想笑我啊？
想笑原地踏步
呢段唔錯

香港完全比下去
香港有乜？ 連你養老金都拎去炒

住嗰方面已經慳唔少

毒撚交配計劃

人哋為人民着想，香港就出賣市民

約會禮劵正喎

啱啱買嘢條女正到

a0連登仔幾時移民去新加坡

新加坡無毒撚了，唔怕做毒撚，可以安居樂業過日子我唔怕比人高壓政策控制

見撚到林鄭 同新加坡政府
就想送佢同班廢物上路

當下就要快樂

新加坡大部分都係中國人dna

點解人哋可以做得咁好

母親節熱到媽媽都唔認得

新加坡真係高汁到癲

終身年金
將養老責任射返畀你
仲益埋基金狗（老強金已經食緊錢）

串緊香港政府

係先進國家視察完之後由天堂回到地獄

人地講英文架喎

你估送埋禮劵比你就有女咩，去到咪又要識氹女

如果香港冇回歸

可以屌打超越新加坡

屌佢老味 香港係可以所有階層都生活得唔好

用一堆惠民政策籠絡民心

因為新加坡政府識將新加坡西化同時剷除佢地嘅華人心魔

香港d老人個個都甩皮甩骨

我都有睇到

歸根究底都係共產黨

人地冇言論自由 香港仲有少少

係高級公務員、大陸的有錢階層咪好囉

教育 就業 結婚 置業 退休
新加坡 屌打香港
香港強積金還要比基金佬抽水 公司炒你又對沖埋

寧願冇

其實香港拍得呢個節目已經直接承認自己係垃撚圾

後生做得辛苦，捱到殘曬重要比後生仔叫廢老

生活得好住得好
日日開開心心
洗鬼言論自由

連登 都唔使上

運動多啲咪開心啲
香港班老野淨係識妹下妹下

叫佢地廢老係因為佢地D行為乞人憎

言論自由有撚用咩，尤得你鬧到口臭，你叫啦叫破喉嚨都無人理你

邊度睇到大部分中國人？
做得好唔好係睇政府係想攪好國家定係為一己私利

香港有言論自由笑撚死人

最多口號怪
鍵盤戰士

叫到2046
咁又點

我寧願睇十輯呢類資訊性節目好過睇余詠珊個堆垃圾綜藝

咩叫捱到殘曬?
佢地有份逗人工
精靈醒目唔做老屎忽點比人叫廢老

李光耀真係好勁,一早睇清華人賤種既低劣

用英文做母語,等新加坡人學習到西方邏輯思維同文化

我意思係華人dna

唔好恨啦！人地新加坡係國家，香港係中國殖民地，無得比啦！

新加坡重法律重罰重稅
言論自由仲嚴過香港.......
如果香港做到咁無比人屌先講啦......
一陣嚴d又屌尻人

新加坡人口中華人佔左七成，重有其他馬來人、伊斯蘭人印度人等等，都係高登連登仔唔中意既人，但人地生活得更好

成個廢人咁坐足一日妹下妹下咁

人地老人70,80行得走得好有活力

好睇過嗰啲ben sir睇樓團
搞爛gag冷
寸下你哋班後生仔買唔到樓

未回歸的確係香港好過新加坡
而家？如果有香港人執到死亡筆記，啲高官應該死哂

仲有要佢地學埋大家最憎既普通話同殘體字添

咁多人咁雙重標準
見到新加坡咁發達 就覺得冇言論自由都唔緊要
但平時香港有咩事又大嗌言論自由

香港有無人地咁既配套咁既福利先？
無咪要追求呢啲囉

如果香港學到就唔同講法
新加坡係無情講，試過澳洲領事寫曬求情信幫個澳洲細路，都照打

你知唔知佢哋啲組屋點分？
隔離屋永遠都唔會係同一種族，防止佢哋攪小圈子
人哋政府官員無官商勾結，咁梗係活得更好啦

出來做野未？ 香港工時出名高，依家都世界第一更何況幾廿年前，
班老人家係經濟起飛時期都捱過，係有人工但都係用來養依家既70，80後，尤其做地盤果班老人家好多五勞七傷，依家你睇電視睇到外國老人重做gym， 可能係白領階級，老左都唔會太虛弱

其實唔會係華人dna多，印度人都好多

就係連基本的生活水準和福利都無先要言論自由去彈劾政府，督促政府做野，明知無咩機會成功都要去屌

但華人最多，而且中國沿海城市為主

點解人地啲老人家身體咁好，活動能力咁好，香港班老人明明仲行得都夾硬坐輪椅

我覺得係教育問題

因為姓李的看通了中國人的劣根性，知道佢地係要管。

你講到新加坡以前唔係咁
跟本成個亞洲幾廿年前都係咁
後生唔儲錢唔計劃 老左又唔注意健康跟本自己攞黎

新加坡係合法 叫鷄可以畀錢屌

另外結婚拍拖就搵波妹

簡直係港男福音

跟本惡性循環
成班老野又要成日飲茶 運動又不了 行行企企又一日
行得走得又要坐輪椅 咪成班愈黎愈廢

但亞洲其他發達國家退休金制度比較完善，老人退休後大多都唔駛繼續工作，又唔會加重年輕人負擔，老人家就可以做自己喜歡的事，居住問題都關事，人地唔駛用成世人供一層樓，老左都無咩積蓄，要靠仔女養或綜援金。

咪教育公眾嘅成果，關節越少郁越退化得快，然後越痛，要解決佢痛正正係要忍痛郁多啲

香港多郊野公園係咪真係有用

香港啲老人家有幾多個真係成日去

星加坡冇咁多郊野公園但係 市民健康過我地

有啲阿伯阿婆係倚老賣老要人就佢，呢啲多數較傳統的觀念
有啲讀過書又思想開通既就會活躍好多

差不多討論完

都係嗰句畀心機搵錢移民

新加坡又好台灣又好

香港留番畀支那人住

班廢老咁廢歸根究底都係自己拎黎
行一轉公屋屋邨 幾多廢老拎張凳on99坐成日

跟本大多數都係倚老賣老既廢老
香港口講敬老 實際就係寵容班撚樣

一九八九年的時候，新加坡有過一個專門為香港人而設的移民計畫，門檻很低，只要五十歲以下、五年以上工作經驗、月薪超過港幣六千塊，就可以填表申請，費用港幣一千二百。如獲批准，五年之內不用去報到，過了五年，若還拿不定主意，可以再延期五年。這樣的條件，立即在香港掀起了一個移民新加坡的熱潮。我也湊熱鬧拿了份表格，填好交上去，很快就批准。過了兩年，讓老婆女兒過去報到，住了一段日子，拿了居留資格，差點就全家移民過去。

只可惜我1989年都重未出世

1989年先出世都係仆街
大左之後無左這個計劃

其實係畀60 70後嘅人申請，如果當年阿爸阿媽有申請就得了

不過當年香港同新加坡都未有太大分別，只係估唔到而家香港同新加坡分別咁大

黃曉瑩好開朗好投入，如果搵藍可盈去可能全程黑面

幾正

最後一集

香港

鏡頭轉走咪虐待老人家

四點鐘食晚飯

其實香港老人院啲老人家都好慘，好似坐監或者似精神病院
香港老人院環境慘過台灣老人院好多

香港真係地獄嚟

香港啲死廢老係應該要咁對待 睇到心都涼

Amy

方東昇幾堅，真係走去讀 HW

香港老人院7點幾8點就熄燈訓覺架啦

老人院又細又逼又污糟
唔夠人所以咩都要快趕匆匆忙忙

好欣賞個節目 難得用心去讀課程 落地去講實況

香港老人院沖涼好似洗車洗碗咁洗
原因可能係香港人打工心態完成任務就算，同埋老人就好似半死不活咁灘係到互動較少雙方都無感情

日日隊老人家食綠色糊狀屎水

第時自己老咗又唔郁得
真係飛去瑞士安樂死算

又唔洗咁驚 50年後可能成個世界唔同晒

當係綠豆沙

其實好多老人家好可愛

Amy好精靈

好精神

細細個就見到你係無線

其實長命百二歲越睇越慘 雖然方東昇係用d搞笑語氣

有學識就係

褲頭帶煲水飲

個阿婆好那搞笑

褲頭帶煲水，似降頭多過偏方

好得意Amy

呢d睇來好精靈， 不過ngo多數好多無乜反應 . 四肢硬晒 果d睇落好悲

AMY

又想起城城個岳父對佢咁講細個睇佢唱歌

高質 ending

人地老嘢老當益壯，香港班死廢老成個死樣咁柒下柒下，盲目仇幼，見住班垃圾俾人咁對待忍唔住笑唔出嚟，心都涼

唔肯到啦

原來走左了

原來amy已經...

好sad.

真心sad

嘈喧巴閉，死得遲

衰退得好快

波姐

珍惜眼前人

101歲啦，真係夠啦
老實我唔想咁長命

Amy
R.I.天堂

101先去真係笑喪有凸
巴打唔使咁sad

佢都算KEEP得好

少經歷大風大雨

101歲真係活夠啦，福氣黎

難得質素唔錯既節目

呢個節目好高質

真心高質...10:30咁耐黎講 呢套野

聽波姐依幾段話 真係聽到眼濕濕

下個應該到李香琴

睇到眼濕濕

夜晚訓覺可能聽日唔晌到

今集黃曉瑩咁少鏡頭

睇到好sad
望下老豆老母就登六

我想有123歲 僅僅破世界紀錄

雖然係，但係睇到都真係流眼淚

老人係咪應該要有安樂死， 個個都想早d 走

諗起隔離屋個老豆上個月走左 先50幾歲...

好好睇 好高質

有下一輯

個個都想死

仲有下一輯

原來未完

個ending 好好

101 仲可以行得食得

真係死而無憾

好沉重

訓住去絕對係福氣，恨都恨唔到

係呀 應該都係呢一兩年啦
唔駛驚 嫲嫲喺大廳

接觸好多老人家佢地好多都話想快d 走

其實係咪即係拍左下一輯

曉盈好可愛

到你有嗰陣 你就未必想有...

太老活著會覺得自己係負累

下輯有新女

Amy個性格好似尖沙咀Susie

今年最佳節目

佢地去得老人院都無親無故, 根本就等死

其實好多老人家真係唔會想長命....
朋友家人好多走左，自已身體差....

100歲攤喺張床
攤足23年先俾你走夠玩你啦

真係好好睇，有笑有淚

李曉欣

屌⋯⋯下星期一又做旅遊特輯，駛撚你陳敏之講解咩
快啲播下一輯好過啦，依家tvb只對新聞部有興趣